原來ViuTV都有出Apple tv app

Angela

忍緊手唔買TV4 TV5一出即買

希望佢遲啲出now news app

直情將成個now隨身睇搬上apple tv
放寬唔一定要固網用戶先開到now id
應該完勝mytv super

係咪新appple tv先做到？

應該成個收費電視放上app store/play store啦，依家淨係得佢地個寬頻先有得睇nowtv，仲要直接駁modem，無得wifi咁多限制，仲點樣擴大自己個電視品牌

羞辱完獨派之後，繼續睇

乜撚都唔使睇

呢個時代，任何一樣要人整多個盒嘅嘢都係on99
明明咁多媒界可以用，apple tv, smart tv app..

好耐冇睇過香港嘅電視

今晚開 黎下左先 都好丫

咪搞我條女

爽死了 部野買左咁耐終於又多個功能

明顯啦 ATV4先有App store

有咩方法可以睇到apple tv 有咩apps?

買Apple tv

或者 有d iPhone app會寫埋有apple tv app

謝巴打
不過要一個個睇
想買好耐，不過功能好似未係好全面
同埋唔夠多game

Atv3 x2

我話你聽 而家唔好買

屌佢老母 Lag機 玩d on9 game都lag